未來會唔會發展到有類似刀劍神域呢d潛行game

成日幻想自己都有得玩

潛潛下比人插一刀or入你屋企偷野 就算有 你覺得仲會唔會成功推出到？

而家既vr都可以無啦啦插你一刀啦做咩啫你
有無人玩呀而家？

你做咩都有可能比人插一刀嫁啦

set到部機收接到一定程度嘅聲音或者震動
會自動斷咪得囉

潛行技術既遊戲真係扺抗唔到架

有的話一定大賣，會好似去返Diablo 1咁.
玩到好多人去跳樓同猝死

咩叫潛行game

淨係阻斷身體控制呢點我已經覺得過唔到社會壓力
實有班完全唔關事嘅濕鳩出嚟話危險

淨係有隻幻想世界game啲毒撚都入哂去玩啦
ggo仲可以賺錢添
邊有人肯出返黎

反而hitman果種潛行就出左